有無人睇完某d作品會屈住屈住

好想一直沉醉落去 一直睇落去
但已經完左
呢d係咪抑鬱

某幾套真係好正 好想一直j個女主
唔只係j個樣 最正係個性格 呢個真係最吸引到我既地方
D性格根本獨一無二 即使係現實都會想識呢種人
但根本唔會遇到
當發現理想既女主角 根本唔會現實出現 就會失去希望咁
相對 女仔睇韓劇個d都可能係咁 睇完屈住屈住
正正就係 出現左唔存在既理想異性形象

掉轉頭睇 係咪自己抽離唔到 逃避現實

Sorry for 1999

I know that feel bro

細個睇完k-on會 好唔捨得 好想繼續睇

Adventure time

邊套==

家有女友 仆街機本上男主識親D女都自動送西上門
點解我唔係咁

最強會長黑神
見到球球畢業有少少SAD,,,,好似冇左個前輩咁既感覺

樓主啱啱睇完咩黎呀，我通常會睇到大結局，跟住就會好唔捨得

之前睇完要聽爸爸的話大結局，個心好唔想佢完

打咁撚大段都唔撚講下j邊套邊條女

亞絲娜

監禁

世界第一

邊套

歡迎加入nhk

炎拳

冰果...當時好睇到唔捨得佢完

I know that feel
就好似我睇完俺妹一樣
就覺得現實好醜陋
但反而哩種憂鬱更加令我想做好自己
咁先對個角色無悔
咁先對得住自己
所以為左令自己襯得起女主加油吧
可能你會話我毒
但係哩種將悲傷化為動力
我覺得其實都係一種方式
我自己就覺得如果我夠努力
上天一定會比我邂逅到同女主有同等份量既人
或者投胎去好似動漫既宇宙
死啦我自己講完都覺得好L毒 但係咁先對自己無悔

Finn and Jake

唔好去逃避現實 咁樣只會令你更加憂鬱
不如抱著對你老婆既愛去做好自己反而係對你最好

加油 💪 努力對你深愛既女主負責
咁先無愧人生 咁先對得住你老婆

屌 同我一撚樣
要為左老婆做努力仔

果陣動畫做完
其實仲有冇其他地方有寫落去?

放棄自己既人生就等如放棄老婆
我已經決定好要抱住必死既決心努力追隨老婆既身影

好開心可以搵到有同感既人
亦都希望你可以加油
當你灰心喪志既時候就望住老婆 回味番你對佢既愛
btw 你老婆係邊過

小說 但係都出得好慢

暗殺教室

嗰作者係咪有其他嘢搞

有其他小說要寫
佢講過會完古典部系列

加油！
然後4個月後又換老婆

秒五播one more time嗰陣

最後男主釋懷昂首闊步嗰下
屌你 我未釋懷呀 點解唔追上去呀

四月

無限之住人 槇繪

nana

魔笛magi
佢啲settings好正
完左好唔捨得

刀劍

現實ge大家
畢咗業後n年仲有幾多個同中學老師有聯絡?

地球防衛少年 - -痛到想死
來自新世界 - -成件事太可惜
Phantom - -why

睇完鬼父想射精

phantom結局好夾硬來

最後睇到屌出黎 畫蛇添足

月色真美
秒五

唔係動畫
Neir Automata

死亡筆記

草莓100%

絲 睇幾套都抽離唔到 唔睇個心會頂住頂住 24小時non stop播 訓醒會覺得個男主角係我側邊 所有野都好似真實 但過多陣就有莫名空虛感

聲之形 劇場版

當年睇狼辛都有呢種感覺
Horo果種聰明狡猾又可愛既感覺到而家都無一套搵得返

交響詩篇
Cowboy Bebop

月色完美ed

入樽
棋魂

小說 無職轉生 同史萊姆
動畫就 龍與虎 黑色遺骸

佢
睇到佢死個幕 真係

新宅果陣就會，依家已經搵唔返個感覺

沒有回頭看過我一眼。
沒有回頭看過我一眼。
沒有回頭看過我一眼。

鎧伝
好深刻

upmud9

彩夢芭蕾
屌佢老母揀黑天鵝都唔揀主角

有呀 睇漫畫 睇炎拳

強風吹拂。呢套超青春超好睇

惡之華仲有槍王黑澤

好勵志wo

大咗睇返其實嗰評價誇張咗
但佢嗰中心思想同埋首one more time係幾好

偽戀漫畫
唔單止屈住屈住
仲想寄刀片

咁大仇口

嗰陣睇完四月是你的謊言都有少少

羔羊之歌
人間失格
變身

Beyond the time

月色真美你飛晒啲ed?

回想下自己既人生咪

Eva 0
Guilty crown
Monogatari 小忍
Blame! 希波

龍與虎
實乃梨

School rumble😢😭

blame

不過又未到屈住屈住嘅
gc
應該係想派膠多過女主死左屈住屈住